人總係喜歡比較, 尤其係搵幾多錢

人總係喜歡比較, 尤其係搵幾多錢

2018政府統計個人入息中位數如下,
15-24 HKD12400
25-34 HKD17600
35-44 HKD19700

但大家都不太信個統計, 又不想話俾人知自己搵幾多, 不如咁, 搞個投票,
對象:- 18-35 在職人士
如果搵得多個自己歲數x100既人工就正皮,
搵得少過既就負皮
投票人數過100既大概大家都知自己既定位啦

自己歲數乘一百 ？

自膠，係x1000

即係你22歲，你搵得多話22,000就正皮。

大家毋須係下面講自己幾多錢，除非有意貼糧單啦

D 成日問人搵幾多既入黎推post la 快d, 個pool愈大愈有參考價值

搞笑咩大佬
即係搵百幾萬先正評？

點撚樣搵百幾萬先正評？
你35歲，搵多過3萬5咪正評，相反咪負評
咁好快咪知自己個定位loh，但個pool一定要大

20歲 搵緊$90000 職業係作家

正評左

利申: 25

Only 35k 25 歲

講真如果唔係玩野，大家好快心裡有數，好過日撚日問問問又無結果

屌你一係貼埋糧單哂命，一係投票算啦，大家都想知，但大家都要私隱，咁咪全民投票搞搞

係 x 1000 ，不過我相信大家醒目既都知玩法。記住係18-35在職人士。炒樓炒股果堆可以只計算主動收入

31 4.2K

多手打錯，咪屌住

叻仔，投左票未？

唔洗講自己搵幾多，投票就可以了，多人投就有結論

連登吹水大賽正式開始

投票咋嘛，你驚春咩

講真，你大學畢業21歲搵少過2萬我覺得好正常，唔洗妄自菲薄，大把人25歲先開始發力，仲有一初際遇問題，唔好驚放膽投，係呢度都唔講真話你去邊到都做唔番自己

不達標

推

都幾平均 證明中位數都準